
На мгновенье упускаю из рукАП, вдругПонимаю Рэп созидаю без помощи фэновМокрые спины, кислые мины Инженеры там Разгоняли ржавые турбины Марали стеныПальцы сбивали ключамиЕдва лиВы видалиСердце теплоэлектроцентрали Там где ломали пальцыМазут жгли и ждалиХолодной зимыМы могли видеть рассвет электрическийИ наблюдать за прогрессом Мы не из техКто крутит гайки с диким интересом!Вася, не ссы! Три фазы выбивают из колеиИмпульсы Забот массы!Здесь же Продают сертификатыКлеят марки пальцамиПроверяют швы холодной сваркиМы — рэпперыКак слесариПорезалиСлог свойГлавное — не изменять настрой!Открой дверь Триада поройПриходит на обеды незваныеКак на мед пчел рой!Нас двое — помниЦени В твои сени мы заглянемС разводными ключамиЧтоб избавить от печали и тоскиПричиныУ нас веские Жди треска Диффузоров, кричиЕсли попал в мои тискиНигатив и ДиноТочно точат катаны и мечи!
Разбиваем камниЗамораживаем водуПереливаем кислотыВарим трубыРазжигаем, питаем, просвечиваемНапыляем буквы на платы От зарплаты до зарплаты!
Я зажигаю разряд плазмы в газовой фазеПодавая ток сразуНа три фазыПечиДифнасоса ПростоЯ спасаю космосОт заразы!И мы нашли способПылить контакты Ионы шли броско ВроссыпьПодряд без остаткаКак никак — аммиак — враг мойНо что теперь Мне необходимо просветленье оптики!Итак, братцыВкратце Все дело в пассивации Главное — смело браться ЛовкоИз склянки в склянкуПереливаю плавиковку Пошел сколБац!Блять!Не судьбаА ведь уже была включенаЭлектронная пушка Ионная ловушка Заряжена, обезгаженаВушка, цацкаПроклацалНо пока бодрыйГлавное Не трогать осциллограф СтрогоЗагонит в гроб, блинЭтот калекаМой коллегаУшаталШикарныйТурбомолекулярныйНасос TotalИ две детали пропил То-то!Если че то не понял кто-то Я не померНоНе ищи меня на районеС шести до шести Мне спастиНадо уровень ФермиВ энергозоне 
